何父何母網上祭奠

Rest In Peace
其實真係無人想傷害你地

願安息
一路好走